[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (58)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

40強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden
大王/芝娃娃 = George

表白Jerdan
我好愛你地㗎
B4我都好愛你㗎
花蛆我屌你老母

B1 最值得留係Lu

好啦 唔洗睇lu

屌 已經嬲到麻木左

花姐做星

dllm 監製玩撚哂

屌你抖音耶憑乜入

Mv 編曲 eagle chan

好諷刺

還我eagle

屌你老母比番eagle我

Eagle 呀lu
都唔明比咁多mirror入做乜撚

屌無野睇到晚晚要播mv binc

30分然後留4個 Mirror又留咁多 真係應該比機會其他人囉
我個繼文呀呀呀呀呀呀
黎緊all in Hottick MC

崔可迪我愛你 跳唱最穩 世界第一

Lu > mc > 大王

屌你老母
George 換 lu
東坡 換 godric

viutv啲mon po狗
擺mirror入黎塞住四分一嘅位真係dllm

對套野好灰心
喊到仆街

B3世界第一！！！！！！！

Eagle bb

食屎啦大王憑咩入到
垃圾花姐吹夠大王未
保送第一啊笨

還我地啊Lu

花姐仲衰撚過TVB個樂易鈴

個MV又唔搵埋mirror 拍
而家仲有11個係到

Mirror啲人根本係阻撚住哂個位

真係ON撚9

唔撚睇了

屌你老母又播mv

冇咗eagle聽晚呢個時候唔知做咩好

又話大王得個樣 最後又比佢入
換johnathan入黎好過

大王食屎啦

復活賽啦屌

表白陳天翱
你係才子嚟 係mcc盲左先會foul你

還我eagle lu

我會換lu同eagle

屌你老母eagle都foul
垃圾節目

感Eagle 呢

根本放棄東坡大王兩條友，留返eagle 阿lu成件事就好睇好多，花姐同條柒婆林鄭一樣唔撚理人講嘢屌你老母

還我崔可迪

花姐 記撚住啊 組團唔該搵返Eagle Viutv咁鍾意慳budget搵佢啱㗎啦 幫到你啊
我要第時繼續見到eagle啊

4/10 差唔多佔一半人....屌
好撚智障 點解個節目可以垃圾到咁

lu最慘
今屈最靚仔
跳唱又穩
結果比花姐做走左

皮皮

成個比賽最鍾意阿Lu同Eagle 傷心死我

抖音耶 大王 要全力屌柒呢兩件垃圾

點解又係呢首歌

用Ian換不過份

屌 花姐死垃圾

唔好屌MIRROR仔仔！！！！冇人會想入黎玩
屌花姐ＯＫ？！！！！！！！

上一個post屌Godric覺得自己好靚仔咩嗰個

人地從來冇講過都冇覺得自己靚仔
收皮啦

屌你老母火火要足球隊
咁你唔揀梓豪

寧願foul哂mirror

Mirror 咁就用咗4個位
Eagle 阿lu

B3世界第一呀！你哋值得更好！

契仔換eagle

點解唔好似101咁呢，每季一隊，怕香港食唔到咁多男團？但又要塞返mirror落去咁選黎有咩意思？賺新參賽者熱度其實就繼續捧自己班仔？

食屎啦屌魚

個預告咁長

LU LU世界第一

還我LU LU同B3
B4缺一不可

HSM

都應該要係咁

睇你老母呀

我覺得應該要foul

Ian Justin George 東坡

換

Eagle Godric 阿Lu Benson

Hottick

屌你老母花蛆 foulB3
你食屎啦Diutv

捧咗成年都捧唔起係因為作為經理人嘅花蛆管理不善，無好好用到各個成員嘅特點
歌都唔出 咩都唔做
做mirror go節目仲要愈做愈退步
退到變成fan meeting咁
無人會想睇電視係睇你點fan meeting
開造星2拎班仔仔夢想去襯托mirror

真

屌你老味抖音抖躝屍趷路

頭先最尾皮皮個近鏡好似LU

明顯喇 好撚賤種

還我地啊Lu

花姐您食屎啦
垃圾

還我B3！！！！！！！！

痴線工人褲皮皮
屌hottick

1. Mirror排第二條隊foul
2. 唔好foul佢地 當係幫手

點都好過咁撚樣啦 又阻住位

Hottick BB C位

集中火力屌你老母花蛆！

我都係講左呢句
睇你老母呀viutv

屌你老尾! 東坡yeah 垃圾魚

唉 edan唔係b3入面睇唔慣
好想睇john mak godric

唔撚係呀
high school musical首歌都拎出黎

Dem beat咁

花姐正垃圾

下集hottick好似好正

皮皮好靚仔

我翻去喊下先

hottick

John Mak覺得要留 佢啲idea好正

見到佢仲嬲

播乜撚野MV, foul人係咪要播下感想啊?
我一滴眼淚都吱唔出
但上次foul人有喊

唉屌又要睇屌魚

開香檳

mirror已經表現過 搵到屬於自己既舞台啦
但今屆既人係第一次搭上舞台咋
佢地deserve更多機會

鐘意mirror都係咁話
佢哋有知名度有野撈
留佢地係到做咩

咩叫做星呀？比d機會新人ok?
Mcc淨係諗點贏贏贏
有無諗點幫業界呀？

我唔係祈求Lu入mirror
即係希望有人欣賞佢 有公司簽佢

A組玩麒麟怪怪首歌？

Hottick好有機心囉 想j死人咩

Miss chan chan自己都話george得靚仔乜都唔得都比佢入

Hottick Hottick Hottick Hottick

但我覺得Justin deserve個位有樣有料

預告係咪寫乜乜要開香檳

屌 最嬲係仲見到光頭SIR同屌魚係度!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係塞撚哂啲位

東坡 George 走啦 屌你老母

鷹仔
June b
Lulu
B3

個個post都屌緊花蛆
下次直頭係標題到屌啦

下集記得睇你老母

真心覺得June b正喎

何已完

係咪保送大王做契仔啊又？

恭喜何已完

黃慧君你冇資格做監製

我愛B4仔仔
還我B3 B4 公道

最愛楊樂文
保護世界第一零死角暖男陳瑞輝
持續吹奏呂爵安 柳應廷
無間斷屌柒花蛆

隊長情深一吻輕輕留名

好青春

viutv後製好黃喎

想奶hottick d 肌

想睇多好多次b3 嘅表演

還我b3!!!!!

屌係有劇本定點
留東坡 George 契仔做乜春

掛住梓豪

咪同上次入炎症一樣
明明三個都屌緊佢 最後火火竟然收咗佢

推

mirror go 2真係唔係做乜鳩
完全唔想睇
出外景玩game show 咪仲好無人想睇廠個part

冇左Eagle已經唔想再睇

想被佢瘋狂插入

好似契仔咁 造星一好大進步 一岀道差到

得fans會睇囉

支那仔，柒魚

有無人同我一樣
覺得justin好柒

還我eagle B3

Viutv fb i am ready .

還我eagle ! 還我eagle!

大王真係第二代契仔嚟
廢撚到癲一樣round round保送

皮皮c位
終於唔係濕鳩drama

我真係好撚唔明
B3留一個都好
而家真係當人地係condom
用撚完foul哂所有人
仲有 點解簡edan要諗？
Edan明顯係最有potential個個喇
契係唔係仲應該要收皮？
真係好嬲
屌

屌 火火好意思話A2一路以黎做得好好
佢地輸左好多場囉

四個位真係差好遠

好耐冇追一套電視節目黎睇，但今集真係好失望

我要等YT LINK LOOP爆佢!!!!!!!!!!!
我要俾全世界知道B3既好

B3世界第一！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我覺得lu做獨立歌手好過做男團

唔撚想追喇 冇崔可迪同鷹仔我仲睇嚟做咩

其實我覺得唔使真係10強先踢mirror
依家踢都差唔多啦，比佢哋自己磨練下，唔好成日俾人帶住

大家一齊攻入去viu fb

佢而家間公司好似又放生佢咁

你應該睇唔到古裝嗰一幕

花蛆造星

花姐新契仔
MCC唔敢唔要

見到隔離組個啲濕鳩小魚rain p仲係到 呀lu eagle june被foul 就好撚嬲

唔敢播花姐叫mcc留George嘅片。

除咗大王同抖音耶之外
呢兩件都要屌柒
四件垃圾

講音樂上有作用 我覺得eagle好過ian啦

有冇人睇到「表現咁好真係要開香檳」

ON撚9咁鍾意足球隊
你就FOUL撚走個真足球員

邊忽有樣

啊Lu
有無mon po？

我地個個都支持您
唔好放棄

講真 如果唔計係鏡仔定星２仔身份
ＥＤＡＮ應該係成個ＴＥＡＭ Ｂ最唔使諗個個！！！！！

edan仲好過ian啦

絕對係呀 但都要有公司見到
節目剪到咁 點會留意到呀
崔可迪你可唔可以唔好再咁低調

冇左梓豪好悶

契仔、大王、抖音呢三件最應該走

教主去到最後一刻都係自責幫唔到lulu走得再遠啲攬住佢黎喊隊長黎講你已經做得好好

只不過呢個係花蛆揀契仔大會

唔好傷心我愛你

屌你老母隻芝娃娃咁撚柒都入到
又廢

同埋foul mirror我都鄧佢哋尷尬
明明就可以避免呢件事

首歌都係eagle bb remix架
仲要播出黎 攞景

同frankie一樣都係低調humble

Team B live 中

根本EDAN AL JER都好過IAN 事實依季就係咁

All >>>>>>>>>>>>>>> Geroge

MON POST嗰啲睇唔睇到 屌你老味啦花姐

agger 覺得佢似弱智

Eagle仲靚仔

咪係 明明b組就高質啲

邊個

還我lulu呀

TEAM B IG LIVE中!!!!!!

屌依家套野搞到咁撚樣，睇親都嬲多過開心，成個制度垃撚圾，真係冇信心可以堅持到去十強，諗起聽日又可能會見到條柒魚就嬲，依家又冇埋eagle b希望我可以為左justin堅持落去

花蛆你幾時再食屎啦
唔係你留大王真係唔撚信

AL 講LU 個到真係好想喊

無咗eagle，仲邊有唱歌組合表演，唔再睇了 viutv

咪係
根本99強應該要foul

IG

我都覺
笑起上嚟好睇

all >>>>>>>>東坡

完全唔知留Ian做咩要唱得留Egale同lulu唔好？

@team_b_mcc

ian換eagle

June B 其實幾靚仔

真心佢兩個先係參賽者 on9架

花姐落咀頭改變賽果啦。

絕對同意

我都係中途加入睇呢個節目，我係個kpop狗我本意入黎係想恥笑下，但睇睇下發現佢地都有進步一路努力但就俾個製作人做假做到出晒面，表面話再造實為再捧實mirror嘅人氣地位，屌咁好唔公平啫當啲參賽者咩啊？玩具咁撚啊？你想捧mirror咪自己出show出歌囉，我相信mirror都唔太願意再參加呢啲生死鬥，出首好歌令大眾留個好印象咪仲好，搞到成場馬騮戲咁兩面不討好viutv啲策劃嗰腦係咪忽左

我都鍾意佢 後生高大

viutv林奠

依個唔使check ip都知係邊個要留啦

只要係認識LuLu嘅兄弟都係鄧佢唔抵
LuLu就係咁好

你咁講我開始眼濕濕

Edan如果喺星2
直接拎冠軍都得
根本就唔洗諗

大王我每日一屌呀

東坡連最基本講廣東話都唔得
入99都俾多佢

花蛆十足十啲種票撚
改名做花蛆造星啦
返正邊個入圍 都係你揀㗎啦

B組mirror成員全部晉級 你話花姐無俾壓力mcc我死都唔信
花姐造星 我屌你老母
唔想再睇契仔

歡迎大家收睇Mirror Go外傳之全民造星II

依個真 EDAN今季真係開晒掛！

All >>>>>>>>> 東坡 > 屌魚

我想入嘅係依十個：

Jer b
Eagle仔
Mc
June
Edan
Anson Lo
Lulu bb
Ian
Godric
Benson

教主同Edan有得爭

預告，應該係講緊區選

扮唐伯虎?

唔撚係掛 咩眼光
就算逗雞覺大王靚仔 耳無問題下話
唱得咁撚難聽 次次都咆哮rap

開香檳 我鍾意！

其實佢哋係咪真係咁friend
佢哋個心唔會諗唔抵咩
如果佢哋冇咁諗過 份人真係太好

越諗越覺得花蛆本來想做佢
但搵唔到佢有咩缺點，於是直接屈佢係隱形人

光頭sir都仲未foul，屌！想知佢霸撚住個位羞唔羞恥

我都係中途加入 花蛆食撚屎喇
有冇過份啲 B組留4個mirror把撚咩

mcc 講到後生好緊要
然後B1淨係foul 左LU 一個

喊咗AL應該好自責

好撚心痛 到底呢個係咩世界
其實我都諗咗好耐 係咪佢有咩唔好
到底點解要咁樣對佢

乜撚野邏輯
應該foul嘅留
應該留嘅foul
無觀眾緣嘅盲捧屈到話有觀眾緣
有觀眾緣嘅0fo
有potential嘅話留尼無用
無嘅得個樣嘅有啲仲要無樣又留撚哂係到
成日盲捧啲所謂嘅大熱
屌你老母mon post個個同花蛆講下邊D先係大熱喇

最垃圾根本係花蛆
最應該被foul根本係花蛆

真係似

大王

換3個好好多。

還我eagle
還我lulu
還我godric

抖音坡
大王
Aiden

支持啊LU!!!!!!!

但重點係LU已經ready
而班後生嘅 真心唔知要練舞要練幾耐 學唱歌要學幾耐先得

教主真係當lulu係兄弟

支持阿Lu同皮皮 duo!!!

mcc應該唔似eric咁
某d會堅持自己決定

留返mirror又霸多4個位本身係鏡粉都寧願你foul佢哋，都出咗道咯，留返d位比d新人唔好咩

b3幾個表演都好好睇
但剩係留edan
仲話考慮咗好耐
有冇搞錯呀

公器私用？

For me:
Jer
Mc
Eagle
K lau
Ian
Edan
Godric
Anson lo
Lu
Aiden

justin d台風真係搞唔掂
唱又唔係特別好
唔明點解入到

其實我哋喺度呼喚左好耐 但似係花姐唔撚想

兩代契仔都勁黑人憎
花蛆啲喜好

成組輸撚到閪咁得30分留到4個
收皮啦 東坡 George 好撚憎你兩個呀 屌你

還我b3

其實係
我哋真係知道你哋係有實力 但呢個係造星2

Ian就算喇

大王躝啦
你咁嘅質素仲留喺度覺唔覺得醜呀

好矛盾 我係因為星2先識mirror 真係唔識講 唉

可能要另外開po屌柒果三件垃圾引起民憤，viutv先會留意到同改善

好心viutv 將輸咗嘅細組foul 走佢啦，
鍾意嘅咪好似mirror 咁出道個陣先拉返入嚟囉

影響晒成個節目質素，依家咩娛樂都無晒
還我b3

真係仲未諗得明點解會foul eagle b，咩樂器都識，編曲又得，唱又得fit晒mcc個standard點解會開佢刀

垃圾花蛆如果肯俾多幾個鏡頭佢就唔會係隱形人啦

所以我咪話想知佢哋係咪真係咁friend
可能我份人比較衰
如果係我 我一定會好憎大王

隻芝娃娃入10強表演可能淨係齋企係到 舞又跳唔到 歌又唔識唱

頭先仍然好多鏡頭
d福利仲多過上年契仔

呢個係真
你當下round係20強咁睇喇
Mirror係咪完左下round比人抽翻出尼？

如果mcc親自捧佢我又唔拘

復活賽最高分但留得個唔俾入十強嘅Edan
無Godric自信賣萌
無Eagle露虎牙嘅笑容
擺睇了

好撚期待佢solo表演 就睇吓佢可以表演啲咩

For me:
Anson Lo
Lulu
Aidan
KLau
Edan
Godric
Jer
MC
Justin
Egale

佢同條肥豬今集一齊休息屌佢過唔過意得去呀

表演扮芝娃娃吠啦屌

又後生 樣又得

最低分留4個，但foul最應該留果個。

佢冇
留言/dm話佢知

睇工人褲皮皮緩和下心情

放係mirror都浪費左佢 埋沒左佢才華
好似Jer b咁

鷹仔我愛你

快啲mon post

不能認同更多
睇到好唔開心 點解有料有準備嘅要走 無料做咗人契仔就可以留?
My Lulu

真係唔明A2得三個人都可以第二高分

Ian換k lau/justin/aiden
其他都可以

唔敢想像佢決賽點

快撚d做完呢季 以為唔撚睇viutv

今次真係要靠fans反應
至少廣告商會留意

Error嘅成功係靠佢地用命去做節目
令觀眾對佢地改觀
對佢地四個多咗認識
都令無睇過造星嘅人會追落去

頂你mirror go 2直頭係唔吸引
路人都唔會睇
咁你點會靠佢捧到mirror紅

好撚反智 到底諗緊啲咩
想研究下個腦

簽咗約收咗錢架

For me:
AL
Lu
Aiden
K
Edan
John mak
Godric
Jer
Mc
Eagle

仲要B3係贏最多 一直畀人睇低 但一直都贏

話係棄子組 但佢地比起其他組更值成組留

同意
呢三件躝啦阻住晒
根本係老鼠屎

咪證明另外果兩個人係廢柴囉
存在喺度唔知為乜

阿lu真係好唔抵

陪跑囉咁做咩唔而家foul

Error四個真係好努力，同越黎越表現到個人魅力

加4集話有好多野睇，原來係mv。

我哋可以點做

屌 其實唔明導師揀人關條花蛆咩事
成日喺度阿吱阿咗

咁上次c組都係得2個 我覺得a2唔好睇

而家連team b個live都唔想睇
大王不了

你當Teamwork死架

不過就算cut咗都好肯定係佢留大王
mcc根本唔想要大王

阿jer個新post b4好撚正
好唔捨得佢地

Mcc 句說話

全民造星II已經正式收皮, 花蛆根本就係viutv林奠

咩陪跑啊 佢會拎冠軍呀

絲打
我地好似教主攬lu咁一齊喊

少兩個成件事仲好睇，根本嗰兩件就係唔夾，仲成日話係男團

一句講晒 留邊個都唔撚留mirror喇 比啲機會呢屆參賽者喇屌

補個gif

其實佢好鬼奸
成日都陰啲陰啲show肌肉

對其他人公平咩

花蛆成日都左右大局 dklm viutv林鄭

屌死我

佢叫阿lu做哥

Hottick
皮皮

跟住唱到柒下柒下咁
Viu又話佢好比心機，進步左好多
係呀進左好多呀
但進黎進去都未去到標準囉

綜藝suppose 係吸路人粉 圍威喂不如搞fans meet

hottick bb

咁LU呢？

好正

心痛佢兩兄弟

好心痛佢走，根本憑佢實力走入十強三甲都no problem

一定
崔可迪世界第一

MCC唔係話大王淨係靚仔咩
聽佢語氣覺得想Foul佢點知最後竟然就㨂佢
真係嚇死人咩.....東坡yeah 同呀Lu明明Lu唱同樣
都好咁多....完全唔明點揀？

agger

呢個節目唔係要有進步係要準備好
好似Lu個d先叫準備好

因為佢唔係花蛆個仔

全力狙擊佢啦
佢拎三甲真係要報icac

For me:
Mc
Eagle
Jer
June
Benson
Lu
Edan
AL
K lau
Godric

I totally AGGER with you

而家希望大王拎冠軍了
想睇viu 捧個唔識唱唔跳得既 睇下會點威法

大家一齊齊心攻入去viutv fb啊

上年Edan feel
可以唔聲唔聲就入到十強

我相信John Mak留唔留低都會幫b team諗吓少少橋

搞到次撚次b1都要就佢唱蝗歌 抖音坡幾時躝

自由搵仔影相

其實大王真係唔係咁討厭
我覺得佢都有一定potential
只係b組有人優勝過佢
另外簽佢幫viu做野咪得

花姐咁盲捧係害左大王
正話live大王都知衰話唔講咁多野

Team b meeting 肥文去做乜

係

根本花姐無諗過吸路人粉呢個問題
佢諗住忠粉唔會
所以路人粉唔重要
個爐越圍越細

大王不嬲都唔討厭 係花姐捧佢搞到大家好討厭

好葡萄呀

大王 東坡 換 eagle Lu

還我Lulu
Dllm viutv你再唔改賽制 第三季咪撚旨意有人睇
如果你地仲開到第三季

係咪去做MC? 見佢拎mic多

佢有potential可以去做花瓶可以唔洗係造星到曬位

AL喊得好真試
真心戥佢唔抵

Aiden

其實真心主要係花姐衰

佢係有進步呀 但始終仲係差過人
即係佢可以準備多幾年先再嚟參加過
而唔係應該見到佢進步就俾佢係咁晉級
相反本身已經準備好嘅人就無啦啦俾人foul

快啲大叫 B3世界第一 先啦

花蛆d taste食得好偏下

B4

上一round應該foul走佢地
但火火留咗佢地成組

肯撚定係啦
之前round round 花姐都咁撚多嘢講
今次一定又落足嘴頭叫mcc留大王
又知大王黑人憎 播咗佢點留大王 實俾人屌死
不過而家都俾人屌ga la

心痛阿Lu同教主

咪拖我教主後腳啦屌

R fd子
之前大王生日佢扮fans添呀

係，花姐鐘意佢咪簽佢黎陪訓
做咩要浪費其他人努力？呢個比賽黎

Edan ig
你有冇睇到po 全世界都支持你架!!!!!

教主真係好Nice又幫兄弟有義氣

上次都有人屌㗎

拉票無咗佢哋先贏嘅話 即係證明本身係因為佢哋所以輸
咁仲留佢哋喺度做咩

應該見出街反應同想像中完全唔同
搞到左cut右cut

好撚嘔心好撚反感
又要奶花蛆鞋底又要扮哂fd咁

我地嚟重温下之前篇報導

【專訪】造星復仇者9剩3打入40強 花姐：佢哋進步很大

花姐覺得表弟進步很大，她有感今年除了監製外，還有了MIRROR經理人的身份，故在節目中曾試過偏心到出面，故希望自己能盡量抽離。
至於阿Lu，花姐說她去年走漏了眼：「去年阿Lu第一round就foul走，他是我上年miss了的，他本身的底子很好，識唱歌跳舞，樣子又不錯，只是運氣不好，是我去年損失了一個。」
阿Lu則說：「我會盡力爭取入十強的，今次比賽中心理上最大的克服是別人的目光，一直以來我都比較在意，所以表演時沒太大信心放開自己投入舞台，雖然暫時還未做到一個我認為100%放開的表演，但是我覺得自己正一步一步打開自己的心！技能上要克服的是跳唱，擔心自己手腳不協調，又驚一邊跳會影響唱歌，但我終於克服到，希望觀眾看到我的努力，亦希望可以嘗試到更多不同類型的表演。」
問花姐是否看好他們入十強，她說：「因為我想個節目好看，訂下不公平的賽制，有實力不是一定得，就好像去年，我一直擔心評判將姜濤foul走，現在的心情也一樣。」

屌你老母花蛆紅字全撚部都係大話中嘅大話
虧你嗡得出口

屌多幾獲！ 屌到viutv 見到民意！

應該真係fd
aiden話大王性格好似細佬
佢地年紀都比大王大，自然會錫佢多d都唔奇
但我地呢班fans唔會呀屌你老味
偏心都咁點可以原諒呀

真係喎! 做咩今集冇晒花姐啲鏡頭既

我諗唯一嘅解釋係可能mcc覺得
以Eagle嘅音樂才華
唔應該再局限喺造星呢個舞台

LuLu只係差一個機會咋

教主不嬲都好真心

呢樣真
如果mcc咁睇得起eagle bb
咁應該會想留佢
但點解最後又唔留呢

快手到

同好

如果係被foul嘅人入面組返一團都已經好正
1.2circle
2.Eagle
3.阿Lu
4.梓豪
5.細John
至少呢幾個嘅觀眾緣都比入圍嘅幾個好好多 例如個啲小魚啊 東坡啊

教主

Cotton都算，George真係全靠花姐。

嗰兩個又唔靚仔
一個咩都唔識
另一個唔識跳舞仲要唔啱feel

去各平台留言
好似上年anson lo咁

佢果種喊除左唔抵
仲有d自責
覺得無帶晒成隊晋級

唔好啦 呢堆人完全唔夾

可能佢知viutv唔識捧新人 想救走e仔

jed啊

開定多幾個AC
ig使唔使出story tag埋

所以好彩佢係error遊只係個掛名監制
否則都畀佢玩死

擺明有靠山。

阿神都係
大家都好鐘意LuLu呢個哥哥

佢地唔組一團 出嚟做演藝都有人睇啦

Lulu 個樣都好後生吖
之前我叫個fd估lulu幾歲 佢估廿頭

可唔可以搵公司簽埋e仔
直接唱作歌手出道啦
唔好留喺viutv

MG1真係好好睇 就算係鏡仔自己玩都會吸到路人睇節目
MG2完全係趕客 連粉自己都唔想睇啦

帶住自己個名lm
雖然仲未下到啖氣

絲打
btw見佢地咁樣互攬都唔知羨慕邊個好
我想加入

阿花蛆呢篇係你之前寫俾教主嘅文，你會唔會遲啲又照抄返還我Anson Lo個段變還我Lulu/Egale

還我Lulu同Eagle

99都唔應該入呀，廢柴。

葡萄到想暈低 呢啲機會仲要可遇不可求

花蛆唔識做經理人就唔好做啦，返去做返你至高無上嘅監制啦
Mirror本身好有potential再紅啲，見到你咁湊佢地，冇料就唔好扮4條，呢個係全民造星2，唔撚係全民造星2之mirror番外篇。仲有就係大王呢啲冇實力又冇樣留黎托咩？每一季個賽制都好有問題，好心就學下大陸同韓國啲選秀節目啦

比返曬我啊垃圾viu垃圾花姐

西裝系列

呀Lu
搞撚錯呀花蛆

有露膊唐伯虎喎。

因為全部都係發老姣嘅片段
以為觀眾好鐘意 姐係政府以為建制會贏咁 錯估民意所以cut9晒佢

睇live見到Godric都覺得唔好意思
我自bin c 對唔住 對唔住
上個post睇到G字就屌咗 仲咁惡屌
希望佢睇到我屌唔會即刻唔開心 同睇埋之後我嘅道歉

其實佢已經做得好好
我真係唔信花蛆無俾意見，由得mcc自己揀

第1季真係好好睇
第2季都唔知做緊乜禁 得燈神個part笑下
黎緊第3季唔該認真啲
Viu我知你地有mon po架

拍下佢地去旅行已經好好睇

咁搞mirror遲早都會碎
唔係市場支持唔到佢地嘅發展
而係mirror有個on9經理人
佢已經唔係第一次咁on9
而係畀人屌咗十幾萬次都仲係咁
viutv有心想捧人唔該搵專業嘅人黎搞

但見佢地黎近又拍劇 可能都冇咩時間又係廠景MG2啲野

日日玩住叫醒啲隊員

George果D冇人帶住，郁都唔識郁呀。

哪有budget去旅行

唔好有第3季啦唔該

去台灣拍mv先係第一次十二個仔仔一齊去旅行

佢攬lulu我覺得好warm好心酸真係當lulu係兄弟

上次攬抖音yeah
攬我仲好
教主我矮啲好好攬架攬我啦攬我啦安慰下你嗚嗚嗚嗚

聞說有聽住先啦
夠話今年出碟啦等下年年中啦

食屎啦 viutv 比返eagle bb我

大王一定係俾花蛆害死
但又咁諗
點解花蛆會咁捧佢？對佢仲好過上年契仔

講真 佢地都抄韓國啲野架啦
唔差在望埋人地兩天一夜 新西
係架車上面分組都已經勁多野玩啦又好笑
完全唔使多budget 係有心做既 MG1係香港都好好笑

花蛆根本就on9
完全冇遠見

MG1玩完bungee jump今次玩skydiving

電死咗命都冇

愈來愈識捉鏡頭

雖然我第一季係ian粉
但今季完全感受唔到佢既魅力, 唱歌仲難聽左, 冇乜感情, 冇左團火
可能佢自己都唔想玩星二
所以我都冇再追佢了
佢俾MCC揀左之後, B組啲人冇反應, 冇擁抱, 冇招佢埋去, 感覺很疏離
其實反映到佢既人緣啦
不過你又好難要班MIRROR同星二有好多感情既
畢竟佢地霸撚住哂D位

屌 大王啲rap其實離standard都好撚遠
唔係讀啱晒啲詞就叫rap囉！！

全部都係幕後鍾意，觀眾唔鍾意。

大王>抖音

我真係接受唔到一個香港選秀節目入到三十強嘅參賽者講唔到廣東話

根本就應該指定強制廣東歌

你望下其他幾個鏡仔同隊員既互動先啦

成件事簡直係幫佢趕客

今季個賽制搞到咁
我寜願好似上年咁內鬥咗先foul走組內有問題嘅人先

講人品講人緣講實力阿jer仲好喇屌

咁撚勁唔好簽viu囉 又無得發圍啦

但起碼都要俾佢入十強先啦

我諗起Frankie同Hottick對望甜笑呢幕

啱呀 都係想睇佢地互動同玩遊戲啫
book間渡假屋一齊住都得 出唔出國冇所謂

造星2首前傳有Eagle幫手編曲 宜家30強都唔比佢入

Eagle

我係由MIRROR入返個節目先開始睇
當時第一次聽2 circle rap
覺得, 咦, 唔錯喎
有種獨特既韻味, 同埋D節奏捉得幾好
可惜冇人識欣賞
利申 平時唔鍾意聽rap 因為香港d rap多數係好似大王既級數
如果2 circle 你睇到, 希望你唔好灰心, 被foul可能係一件好事

哇不行
已射 深情對望

好心痛

我都覺 覺得justin好嘔心 90年代feel

Anson Lo可唔可以唔好幫佢? 專心拍劇。

唔知係咪IAN同姜係最忙? 成日都唔出現?
我覺得佢兩個同隊員冇乜互動
其他MIRROR就好有火花
最charm係AL

Lulu

唔係簽唔簽viu嘅問題
而係覺得viu捧人嘅準則好撚奇怪

仲聽緊westlife 呀

希望啦

點解mirror go 2 可以咁垃圾
冇人想睇同fans嘅問答環節呀
識唔識做節目呀
好似Mirror go 1咁咪幾好 大家都好放 睇到出仔仔啲性格又好笑 第二季簡直係垃圾

2oo rap真係幾有魅力，最印象深刻係唱失戀無罪，佢段rap令我唔記得咗佢地嘅澡堂style
之後foul咗好唔抵要臭魚都唔要佢

唉真心唔捨得能夠令我晚晚準時開電視睇仆街viu就係為咗睇B1 再咁落去

All >>>>>>>>>>>>>>>>>> George & 東坡 & 屌魚

因為花蛆

教主咁好人咁心軟加上係第一班湊嘅仔仔，唔幫全部起碼都幫佢開個頭

勝之不武呀垃圾大王

就算唔岀國去戶外玩下都好過屈喺個爛鬼廠
仲要睇佢哋同班fans答問題 答足十幾集

喊死呀
還我lulu呀

但其實覺得lu唔係特別靚仔 如果以素人想做idol的話睇落有d老 不過有實力嘅 希望有唱片公司睇岩

首前傳有Eagle幫手編曲但竟然入唔到30強

點解淨係foul LULU

Fans答問題果part
改做mirror成員搶答好過啦
Fans都廢廢地，咩都唔識答

懷疑班fans因為𥄫仔 搞到乜都答唔到

mc開緊ig live

eric kwok肯定係盲左先會唔要2oo
前日花姐開live好似話後悔foul佢
而家先後悔有乜用

呢單野就應該真係唔關花姐事
因為花姐應該係想foul小魚

節目頭幾集自己都係咁講
但去到今日就同你講 覺得後生就有potential d 無再理佢哋準備係咪真係夠
屌 咁一開始就好似隔離台選cctvb小姐咁設年齡限制 無謂俾假希望人 浪費大家時間

東波耶真係好撚柒呀
柒既程度僅次於屌魚

同抖音耶真係又柒又無特別囉
次次見到佢都唔想望
星？邊撚到星呀

其實係
但又要扮晒好公平冇歧視咁
好撚嘔心

嘩

喺條街度唱歌

係 我都覺得foul小魚eric係主謀
純粹覺得花姐後悔都冇用
大把仔值得佢後悔

想問下網上會幾點update今日果集

最初扮哂野話自己上年走漏眼，如果唔係咁早foul有機會入Mirror，結果為左新契仔搞阿Lu。

Viu up咗team a表演
係咪唔敢up team b 驚俾人瘋狂追擊

應該00:00之後就有

係咪因為無筆直又唔洗諗？
viu個乞衣

未有

因為foul阿Lu留George，所以找藉口強調後生想令件事合理化，當觀眾盲。

我等緊去youtube loop啊!! 想多啲人睇到

十幾集都係同一個模式
悶到嘔
睇兩集都俾多佢
播晒半個鐘mirror去試工好過

mirror go 2 直頭係睇完半集都睇唔落去
可能同監製, budget有關係
但如果係因為要拍劇而搞到咁就不能接受
你mirror go 1都唔係集集齊12個人
根本只要有6個人就可以出去拍
要6個人嘅一個禮拜嘅期點都拍到2,3集出黎

屌魚一定包尾 唔會係& 東坡 &george
屌魚千祈唔好諗住自己可以升級

撳唔到不推文

Eagle b
好傷心可唔可以摸下我個頭

屌 大王同抖音耶個位可唔可以讓返比eagle同呀lu
佢兩個憑咩

個下巴係咪打針

期間限定諗得過，gimmick野。

咁睇佢個樣好童顏好後生

明明佢救到成件事都唔要佢

都係果句啦 如果單單係年紀問題嘅話 99強都唔應該俾佢入
作埋啲垃圾藉口

等緊loop b3

我準備好架啦

團寵好可愛

全民造星2(繼文 Jerry感想)-A1被foul
唔知上面有冇人po過
好掛住繼文

無左eagle仲點睇

我頂唔住啦

b3係奇績組
集集都好期待睇佢地

無左崔可迪唔會再睇

今晚唔洗訓
Eagle 係咁摸我個頭

乖啦

我都真係好sad 但想係呢個post繼續提住Lu
唔想佢消失

我地夠乖未

Viu都唔post team b
係team a條片講實俾班姜糖圍

班姜糖見有姜B就成組都奶埋
A2成隊都做得好好都講得出

有兩條友休息都接受到

得3個人嗰個拉票咪幾好囉
之前嗰啲就不值一提

冇嘢想講
還我Eagle

你個ian盲粉柒少陣啦
佢比人捧都係上年咁啱節目效果做咗俾佢咋
今年每一個表演大家都睇到佢咩料啦
亞軍喎

我想繼續喺電視見到LU

我真正俾B3吸引既係依一刻開始 特別係edan笑個下

佢彈唱英文歌勁charm wor我愛Justin b

冇eagle罷睇

佢衫袖太長，剪左去啦。

我已經J左好多次

agger 睇得出mcc都好鍾意Eagle 搵埋佢拍節目 一定係花姐左右個結果 希望Eagle b會有好發展

屌有啲覺得大王同屌魚一樣咁撚黑人憎
雖然係viu搞到咁

睇完個心真係好唔舒服 想鬧下花蛆為eagle出口氣都做唔到

真心有好多人可以取代到佢
佢自己話唔係跳舞 我哋就齋講唱歌
Eagle LU benson 呢三個都係唱得既
點解會唔入參賽者而入佢

就算ian同jer比 jer跳舞有進步 ian呢

mcc可唔可以幫我捧曬成隊B4 我真係好鐘意好鐘意佢地

有冇人覺得k lau hottick同和味隆都係同一type 個人麻麻地依type 不過原來幾多人鍾意

b4真係缺一不可難得咁夾

皮皮hottick着得靚條魚着到成個賣魚佬咁

有George、東坡就唔使客氣了。

我儲緊氣 依家仲失落緊
聽日應該又會好嬲就可以鬧

K lau同hottick性格好似幾好

掙扎咗好耐先上到水
花蛆我屌你老母呀

b4缺一不可

如果成隊出我一定第一個撐

頂 我認真係咁睇隻衫袖有幾長

淨係睇潛質 唔睇比賽輸贏既話 唔使比賽 直接篩人啦 根本成個賽制就好有問題
唔係話mcc你揀人揀得公唔公平 你個人觀點係主觀出發當然唔會有公平依樣野
個問題係個制度容許依樣唔公平既篩選出現
有潛質未發揮到既出黎既憑咩留係到 取代已有實力比佢好既人
因為制度既不公先會留左George依d不合資格
淘汰走實力更強 package更好既benson同Lu
我相信大把方法可以令個賽制更完善啦
E.g.你捉曬最低分既組別去單人battle已經可以令件事好好多
依家咩年代 仲玩黑箱作業 比賽操縱玩到咁明刀明槍
你唔好叫全民造星 直接叫全廠造馬啦
我今日開始罷睇你依d咁低質既造馬節目

我覺得一定無東坡 因為東坡要玩抖音照顧大陸粉絲 好忙

大王可能上咗岸啦 簽咗Viu既話 佢準備出道㗎啦

冇咗阿lu同b3 b4冇晒動力睇
明明仲有教主edan同jer mc justin
但感覺已經唔同晒

真係唔明隻芝娃娃憑乜

花蛆 你以為輕輕帶過我地就會唔鬧呢個節目幾垃圾？
我發誓我會一直狙擊 直到呢個節目終結為止

跟機

B3b4無人取代到

你有咁大個黑眼圈 你都可以出道

跟
尤其要狙擊大王
呢種質素入十強真係腦裝屎

個感覺係造馬所以無動力睇 勁多廢人入到 有實力嗰啲又foul
個花蛆又次撚次喺度阿吱阿咗 煩到死

狙擊到花蛆變因蛆

可能幫花蛆奶過閪所以入到

頭先睇咗一陣live
小編話佢好多fans圍
其實可能得我哋唔鍾意
小妹妹都係睇樣 姐姐我老啦

大王份人無乜野
屌魚份人真心乞人憎
唔好攞任何人等同屌魚

花姐真係好趕客

其實我覺得大王本來都唔係討厭睇過佢開live個人都冇乜野，不過屌那星viutv日撚日推佢上神枱講到佢點樣點樣進步先搞鳩到佢比人追擊好撚心啦無料又要捧佢真係越搞越嘔心

個cotton Hugo又係唔知做乜撚
Hugo一開始都好地地 到後尾越嚟越差

要帶住崔可迪個名繼續同大家討論花蛆造星

小妹妹們想睇芝娃娃去寵物店睇妹過啦

一諗到嚟緊都見唔到lulu就好傷心
如果Lu 可以用Team B ac開live就好啦

似弱智仔多啲

佢其實明知花蛆捧佢 佢頭先個樣仲扮嘢咁真係頂唔順

估唔到睇完我心情比我想像中平靜
可能因為已經哭喪咗一段時間開始接受現實啦
一定有機會再見B組寶寶們的
想同幾位B組仔仔講幾句說話，唔知你哋會唔會mon到

June B 唱歌好好聽，唔好咁緊張就更加好
人間哥基你好可愛，仲其實幾靚仔添！姐姐我有啲心動啊！

Eagle B 有才華大家都知，希望以後都可以繼續發光發熱
其實Eagle B真係同以前嘅契仔好似，好多迷妹
希望你可以好好面對突如其來嘅愛慕同讚美
繼續認真做好音樂比大家聽

作為一個B4痴女，估唔到我個喊點竟然係阿Lu到
屌你老母B3最高分，你foul撚晒佢哋
B1最低分竟然可以keep晒啲人，淨係foul Lu
仲要一嘢攻擊落Lu嘅年紀到
正正因為Lu無其他人咁年輕，佢都一樣keep up到咁先勁呀！！！
教主當Lu係好兄弟，同呢度好多絲打一樣好想Lu可以比更多人認識同欣賞
睇到我好感動
Lu，我都好希望你可以繼續堅持行呢條音樂路
你唱歌真係好好聽 性格又好又靚仔
快啲同皮皮合作啦 一定支持！

B3 寶寶
Godric 梁文賢我記住你啦！！！！
John Mak嘅感染力真係好強，希望你可以有機會做綜藝！
肥豐其實好搞笑，終於可以唔洗轉頭，好好俾個頭休息下啦

B2 K Lau係值得留，睇完今集更加覺得Jonathan同和味隆都唔差
雙人舞好有型
根本最唔應該就係留契仔
既然都志不在此，好心唔好喺度阻撚住晒
聽到要foul人仲要笑

最後講句收皮啦抖陰玻！！！！

仲有班無腦粉
佢除咗靚仔同有進步之外都嗡唔出有咩point駁人啦
真心佢份人係冇乜野，頭先team b ig live仲幾玩得
但花蛆同啲無腦粉

真心造馬做得太明顯
誇張過上年 上年都仲可以賴係賽制問題先foul咁多team B
而留得低嗰啲都唔係真係冇實力
但係今年 首先俾mirror霸左四個位 再無啦啦留返大王 抖音坡
即係得返四個位
Mc k justin aiden係b組top10都合理既

睇今季team B 被foul仲唔開心過上年B組個時 有好多唔應該走都走

節目終結都會繼續狙擊花蛆

好辛苦睇連登已經知道晒結果 但ViuTv仲未肯upload重溫睇

MCC唔想要George，梗係花姐迫佢留人俾機會人進步啦啦啦，但就係唔俾其他人進步囉。分分鐘MCC要唱得嘅阿Lu，但花姐唔俾，硬塞George同Ian入去。

上年有好多人俾viutv成功洗腦鍾意ian
何況今年viutv對大王落重藥實會有唔少人鍾意佢
成日擺個便秘樣，唱歌又難聽，跳舞又唔係好
仲要捧佢捧到出晒面完全唔知醜

個節目已經剪到佢隱形咁
其實可能真係唔多妹妹仔留意到佢
但就係妹妹仔追星最得最犀利

如果真係想捧嘅練下唱歌先啦唔係日日播住佢播半集就會入到屋架嘛你當d觀眾全部on9架咩

佢條頸受咗傷？

btw聽晚我隊長BB又企最前
仲有皮皮終於做centre

Viu次撚次都最遲第二日先up team b咁濟架

姐姐我都係睇樣架
明明崔可迪最靚仔
仲要係溫柔哥哥

啲小妹妹係唔會明

個抖音玻唱又唔得跳又唔得 樣又唔得仲要係大陸野
mcc係咪盲㗎

屌重味UPLOAD EP40嘅

因為上年真係明白留得低嘅真係唱得或者跳得
但今年真係唔係

星一聽佢唱desperado真係完全變左迷妹
做乜做成咁

好撚認同

Godric b我都記得你！
仲有john叔 多謝你成日開live又搞到個team b ig咁好睇

你講呢個我又睇唔出
純粹覺得佢仲好小朋友要依賴人

真心
屌你老母無撚咗光頭蛇同hugo即刻順眼晒
有返啲星味

屌你老母見到A組同C組啲廢柴仲係度篤眼篤鼻
我真係好撚嬲呀

啱呀啱呀

我都見到要foul人嗰時al都勁傷心
但ian係度笑
我心諗係foul你嗰組喎
其實佢係咪好想走

佢地唱到咁 最多去聽歌咋下話
B4B3+LU LU 最多加埋aiden 已經夠哂

仲有benson
Benson真係好唱得
仲記得佢沙聲唱你是我的眼
沙聲都可以唱得咁好
B3B4仔仔同lulu
你地要加油阿
我愛你地

Hugo一開始好地地 之後越嚟越差
仲要本身已經唔靚仔成日俾個鼻窿人哋睇

陪訓定陪瞓? Mirror 都冇得陪訓呀。

係咪未公佈點先可以去睇決賽live
但如果大王入到真係唔多想去睇
有冇人可以話我知上年係點先可以去到？

記得之前佢哋話有Jerdan唔知係咪真

aiden top 10 你無野呀

大王同抖音耶仲衰過里奧仔迪迪仔

成個節目笑得最燦爛嘅一刻
真係好撚唔明 我見到佢笑嗰下真係o撚左咀

但edan同b3感情勁好
睇得出b3鄧edan入到開心

A c組d巨型垃圾真係嘥撚晒d位

我都唔明點解佢喺呢一刻仲笑得出
可能因為覺得唔關佢事

b3 i love u all

崔可迪
你見唔見到呢度幾多人支持你呀！！！！
唔好放棄呀！！！

而家team b喎 唔係決賽
可斟酌啦 佢始終都唱到下 又夠高 靚仔就各花入各眼
我就唔覺 但會有人覺得佢係靚仔囉

屌 明明bc組大把人要foul
起碼用屌魚換返2oo先啦
條cotton都快啲走啦

係 對大王冇咩野
只係討厭在佢唱一句歌詞都可以俾花姐播足半集
你話唔係簽左做親生仔都唔信啦
可能就係想屌依個制度既不公
明明大把人更值得留底但冇依個機會

點都好 大王知你會睇到
如果你真係入左十強
希望決賽晚你可以令大家刮目相看
咁就真係值得啦

但睇到b3得edan入個下真係好心酸
我要再屌多次MCC
乜撚野諗左好耐比唔比佢入
Edan都要諗你有無病？
你應該諗下自己洗唔洗去睇下醫生

講返大王
其實佢個人真係無乜嘢，的確係有外形，性格都幾好
我開始明白佢係有市場
不過唔係連登呢個年齡層，更加唔係喜歡才華嘅人嘅口味
我希望你之後真係有進步
唔好辜負因為你而犧牲咗但比你更加ready更加值得既兄弟

崔可迪我地會繼續支持你呀
只要唔放棄總有一日會成功
我地會陪你一齊行落去

咁要比既話我覺得大王靚仔少少 抖音坡跳舞好少少

里奧仔同迪迪仔就係真真正正零可取之處
一個整完容都係咁嘅樣 一個嘴唇係正常人兩倍
仲要完全唔唱得 唔跳得

大王係俾花蛆害撚死

如果大王默默入決賽再係決賽夜爆出黎
可能大家都冇屌得咁出力

第2季要睇最後1集水晶舞。

Seem like 上年Edan
可惜花蛆幫左佢

手殘負錯皮

哪有錢?

發掘左全能既呂爵安

1. Viutv FB 玩遊戲
2. the club 積分換飛

睇完呢段野又想喊衷心希望佢地會睇到
要收皮既除左抖陰坡仲有大王

放長雙眼睇
solo喎 佢做到啲咩 我估應該rap加跳最正路
繼續行AL style

wawawa 差好遠!!!!
Edan由第1 round已經係有實力㗎啦喎

其實我都係睇樣
我真心覺得lulu真係好靚仔可愛 性格又正
仲要唱歌真係好撚聽 次次聽完都好心甜好開心
咁大個女第一次咁鍾意一個香港男歌手
臨老入花叢咁

只係話佢上年隱影得制入決賽係咁比人屌
我知呂爵安好有實力㗎
呂爵安我好愛你㗎

我嘅意思係淨係睇樣 唔睇其他嘢呀
Lulu真係好正

Edan又識彈琴 又拉小提琴 又唱又跳又靚仔又搞笑
你搵一個咁有才華既edan同佢比已經係錯晒

玩遊戲係咪好難中？

頂你 大王都唔隱形

搞乜 仲未有得睇playback

B3仲有Benson啊絲打
幫補
Benson
由你分組前失聲個陣開始記住你
痴撚線呢條友失聲都唱得咁撚好
每次出場都唔會失手，超穩定
連唔係自己擅長嘅跳舞都跳得好好
今晚又見到你出色嘅表現為B3弱項拉分
最後仍然有個好This is me嘅笑容去面對，你笑得好可愛

Godric
God BGod姐
當初對你第一印象係差啲啲嘅Oscar Li
因為你啱啱好就係出遲過Oscar，如果唔係A組一定收你入隊 (好彩冇入A組)
之後你嘅表現都令人眼前一亮
你就係Godric，你就係行Godric嘅風格
每次出嚟都好百變好可愛
同Oscar各有魅力
btw想講你今晚着到好似minions

John Mak
John叔叔
開初我覺得「嘩呢條友做乜咁蠢痴埋去炎症度，比人爆埋電話咁on9」
之後先知John叔叔真係好nice好好人
每次見到你跳舞就好開心
表情好生動有戲好可愛

肥豐
其實我同好多人開初都唔鐘意你
但入咗組之後覺得呢條友原來都好努力又唔寸，冇話因為自己擅長做個招就迫其他人夾自己
遙控器開頭做特務過尼龍繩個到你條友真係好鬼型
希望之後有機會睇到你其他招出嚟
越打越諗返我好鐘意B3啊
我好想繼續見到你地
你地每個都好正面好歡樂好熱血

都係嫁……我上年都抽唔中……勁多用戶留言

上網有人放嘅話上網買算

屌你啦AL同佢team不知幾好
Edan直情出埋story紀念B3
Jer B 都即刻攬住B4 一齊喊呀
契仔？？？？

還我eagle b呀

edan本身就有才華
大王呢種質素喺決賽可以點爆到好似edan咁
佢冇花姐捧根本一早被foul

佢話如果大王默默入缺賽我先會諗到呂爵安咋
對唔住阿我好愛呂爵安㗎

痴線呀
b3 b4缺一不可呀
還我lulu

我愛你呀June B

乖啦唔好拎造星1既10強同大王比
真係冇個似 因為大王咁嘅質素根本就冇可能入到10強

如果無花蛆我唔會咁討厭佢
花蛆完美咁幫佢招黑 完全害左佢
唉 真心個句白紙黎講佢算係努力同有進步 不過都仲未值得拎呢個位

教主攬住lulu喊

B4 五大才子
缺一不可

對唔住

Edan同成個B3攬埋一齊

姐姐我都睇樣 都鐘意弟弟
不過大王真係不了
Btw推一推梓豪

契仔ian快撚啲躝啦
冇心玩又霸住個位 屌佢老母

好心酸阿
難受過失戀

你親自同呂爵安講對唔住啦

但係佢隱形

係佢面前跪緊玻璃

而家得返10個人，每組兩個Mirror

咁講既成個b1組得1個人咋嘛
AL似係導師咋 佢都無乜鏡頭架

如果diutv聽日仲唔放b組片
咁就唯有去a2組度洗版

又要多謝花蛆啦

心聲

下round好似係玩成組 自由分 無再fix死

我想講原來Team B IG Benson Godric 都出咗好多力
多謝你哋

係喎

希望godric可以做到實現夢想成為偶像
如果benson可以多d同lulu合作就好喇

上年契仔除咗剪接，本身都算唱得先吸到咁多fans
今年大王真係得個樣你又捧到佢上神枱咁無感都變反感啦

如果大王呢round foul咗我會覺得合理同祝福佢有個好前程，而家竟然入到我要狙擊你狙到變因王還我Lulu同egale

行開啲啦契仔
B4 永遠只有 Jer B Eagle B Justin B June B 同MC B

教主聽日繼續centre加油
我攬返

我想講
你咪撚諗住放我隊長BB同皮皮喺centre
我就會放過屌柒A組C組某啲篤眼篤鼻嘅廢柴

新Po留名！表白柳應廷！
表白AidenB

聽晚係咪有人要改名灰色西裝呂爵安同灰色西裝柳應廷啦

點解仲未有重溫睇

不要再說了，心都痛埋

花蛆你係傷害緊教主

無睇過造星一 但係我就咁睇今季咁多個Mirror入面我覺得Stanley,Jer Edan同AL心態比較好啲

Stanley一開始已經講明舞台係屬於星二 睇得出佢真係讓左好多機會俾隊友而自己做配角 個人最深刻都係佢屌柒炎症同當住成組讚梓豪

Jer 就好大哥哥前輩feel 對住mc練習玩玩下又遲到都可以咁有耐性又好脾氣

Edan同B3可以話係prefect match,喺Mirror入面少數可以無偶像包袱 可以完美投入啲騎呢但做出嚟又好睇嘅表演 (個人對賭場同joker個表演超深刻 好正)

AL唔使講 carry全隊 大王東玻月亮人如果無AL carry甚麼都不是 (佢今集話想帶呀Lu行遠啲 我真係睇到喊)

Ian起碼唱到
大王真係零喎
而且唔值得為咗俾機會佢
而淘汰本身已經準備好嘅人
例如阿lu eagle june benson
大王明明話過最憎俾人當花瓶
但又態度懶散 長期夢遊
進步值係-100去到-99.9
十強投票 一定唔會投佢
造星仔喺節目嘅最大勁敵
就係嗰賽制 aka 花姐

我隊長BB都好認真架
每個item佢都好有心思去度去排去演繹

[突發 喜訊］
啱先睇team b live見到mcc留言
話下星期viu節目Chill Club會有Eagle唱歌

兄乜嘢弟
佢有同人出生入死咩
其他人被foul
係心甘情願為咗大王咩
依家係被犧牲呀

Lok man都好正！扮mj個表演我每日睇幾次

我想講，A組先大把垃圾要foul
個火火仲要成日講風涼說話，三條Team最唔like TeamA
就算有姜B皮皮隊長星座OscarLi梓豪都係咁話
除咗佢地其他人都係得兩種：好串有實力、隱形記唔到名
共通點係無觀眾緣

唔敢睇Team B IG
Jer果個B4 最後的歌都唔敢睇

搞唔掂 想搶下添

ok
我見到佢同其他人感情真係唔差先咁講

佢story有人話花姐肥文開live講foul錯佢，點樣講起?

如果靚仔真係咁重要
點解LU會咁慘
點解條魚會仲係度

佐治根本無料入

其實有好多都唔知點解可以留得低。。。
偏偏就要咁對崔可迪

無左崔可迪 睇造星仲有咩意義

Hello darkness my old friend

唔講foul咩人有幾唔抵啦
屌你老母要留10個仲要留位俾你隊mirror
全民造星隊crew係咪冇撚腦
屌你老母 叫花姐造星ft.mirror 算撚數啦
戇撚鳩

我覺得Jer B Edan B 個啲可能會寧願自己被Foul都想畀機會隊友

唔撚明點解會foul左eagle
當eagle condom？
痴撚線 東玻耶躝返大陸啦屌你老母 香港人造星呀抖音西
B4 缺一不可

但係不得不承認，大王淨係得個樣都呃左唔少𡃁妹

屌諗起今集見到佢哋練Mirrors個陣啲footage

成隊星擺左係度唔要 同我講造星
你老味 你擺半隊mirror係到都唱唔到咁啦係咪呀

viu upload未啊 屌

小組要mirror帶都講得過
但頂你 下round係玩大組 已經夠多組員/星2有能力自己負責返項item 仲留mirror係到做乜柒？
Viu真係戇鳩唔係扮ga喎

Godric呀 雖然我無乜係到講過你 但我有留意到你架
我覺得你跳舞好睇 份人好善良架
但你要增肥少少呀 而家太瘦啦

Okay boy 樣

咁做星唔止入Mirror做男團嘅
拍下綜藝/mc/拍劇都得掛

阿花蛆如果你想大王唔好再迫佢跳唱佢搞唔掂架

講真明明咩都無做，性格無炎症咁差，又唔係抖音耶咁有嘢俾我地狙擊，就係因為佢係你契仔搞到佢喺連登俾人鬧咗十個post都有我都覺得佢慘
為佢好就咪搞咁多嘢啦，觀眾只會越睇越憎佢

我知b3有人mon po㗎我真係好想同你哋講
John mak
你第一round個拍蚊已經令人印象好深刻
好鍾意你好有正能量可以成日帶歡樂畀人
睇得出team b ig你出咗好多力去打理
又成日r人開live為嘅都係想畀多啲福利畀fans
你真係好好
Godric其實我覺得你都好全能
跳得唱都唔錯 你都係一個靚仔嚟㗎
同埋你啲live好好睇成日好似飲醉咗咁
我一定會記住你㗎!!!!!!!
Benson其實你唱得好好但自從你入咗小組viu就冇幫你sell過唱功
明明你唔係跳舞人但完全睇唔出你係冇跳舞底 唔會畀藉口自己
dance battle你同john mak個段locking跳得好好
希望你會繼續唱吓歌畀大家聽 節目入面好似冇乜機會聽
肥豐我知你唔係淨係得個幾招㗎
係因為評判每次睇都係第一次睇所以你先出依幾招
但其實出到招已經好勁
節目中期睇到你態度上嘅改變 希望有機會睇到你出其他招式啦

有睇星一 估唔到我最愛嘅小隊竟然係依隊
最後
我愛b3!!!!!!!!!!

睇live個陣其實唔特別想喊
追返post見到咁多人戥唔同仔仔唔抵就開始覺得感動

係Play boy樣
唉iPhone啲 auto correct

B3 團魂世界第一！！！！！！

心痛TeamB

其實覺得放生ian好過
佢個勢似係最早被花蛆踢去單飛，而家淨係喺到招黑

先唔講本身硬塞mirror入去就錯
大佬，佢地又攰又剩，出job又籌備出碟拍MV，點嚟精神同你玩
然後又用落組形式，不知所謂，就算真係想現任mirror同下任mirror成員打好關係，都唔需要落組。倒不如踢館挑戰/合作仲好睇，又做到節目效果，又一定宣傳到mirror

其實心痛成個mirror，俾花蛆搞到地係咁俾人鬧，又俾人屌霸位又剩，本身佢地就冇expect上台加入爭位

ian 有時都係個樣呆啲西啲姐但其實唔係真心西嫁大家唔好鬧佢啦佢都有實力嫁唱功又未差到咁（雖然冇jer咁好）但把聲好聽嫁二期大樓同另一個諾貝爾都好聽

同埋覺得電視影佢笑個到，可能係鏡頭剪接上剪到咁（？）
我唔信ian係咁
利申 一個同時係hello 皮寶寶 姜糖 教徒 獨角獸 爵屎 同頭巾兵團嘅人

絲打明你意思
不過感情唔差
唔代表會接受被犧牲
連隔離隊jj都狂串大王
覺得唔公平
相信同大王同組
但又要被淘汰
感覺會更加難受

諗起Team A兩條廢柴
Free Ride橋埋雙手就可以晉級就好撚嬲
當搏盡力嘅B3係咩？？？
你哋自己知唔知醜？？？

花姐：b4唱歌好好聽呀，不過我揀大王。b3真係好精彩d表演，好鐘意佢地個態度呀，不過我揀大王
我真係屌你個嘴

Eagle仲要跳舞幾得意

屌你仲花心過我

我覺得係溝通問題，佢兩個喺組擺明無地位

打漏咗 仲係生粉

咁好心就早走早著啦

同埋根本就唔應該畀人龜縮

真係搞唔撚掂 佢地每個都好正
所以先心痛佢地

不如你改名叫契仔(閪面但有實力)

咁 虎 Jer 做錯咗啲咩
大表哥同因ton我就唔問啦

駛唔駛再次召喚契仔終極閪面.gif

好中意Ian 見佢咁俾人話我都好心痛

咦 我打漏咗sor 我都中意佢2個成日數漏

我想講
其實星二唱得最好嘅Top 3係Benson Lu MC
Mike都要行開下先
Hugo就算啦

啱啱吖神ig po咗Lulu 唱treat you better
頂 又開始覺得心痛

屌你根本就係全員粉

我希望大家同個世界都可以Treat Lu Better

有冇人知幾點更新新集數 個app仲未有既？

我覺得A2唔洗落劇本都好多花蛆要嘅節目效果
分分鐘係因為姜B佢地先唔著墨喺A2度

如果無姜B最多argue嘅組仲唔係佢地
A2激烈小組討論與眾人小黑房獨白都夠播一個星期

邊兩個
今晚嗰集未睇

推到有gif

係我中意12-2
成廿幾歲仔先追星
但我心甘情願
BTW 我係咪應該改user name 做 xxxx陳卓賢

最好唔好啦

你係直接叫自己係鏡粉(except因ton)仲快

阿神個ig睇到想喊
lulu唔好放棄
已經無動力追造星2

A2
Hugo同Cotton

好想Lulu見到有幾多人支持佢

我直接叫mirror12-2粉算

啱啱都睇到
真係滴咗幾滴眼淚
好感動
阿lu 大家都睇到你
你係星嚟架

Lu真係好正
唱又得 跳又得
點解四方果 大王係到 但lu要走

究極閪面陳卓賢
花姐契仔陳卓賢
準備單飛陳卓賢

任君選擇

B3

仲有
紅黑格仔陳卓賢
一堆Dancers陳卓賢

雖然係ian忠粉
但忍唔住笑咗
嗚呀，三個都negative

仲有
跳舞不了陳卓賢

但其實呢輯一開始就好撚怪
明明上輯成4個導師一組咁，然後同一組又可以有唱跳造型advice
咁先係真正造星
姐係今輯由頭到尾都唔打算造星

花蛆簡直係做多咗嘅表表者

睇睇下都幾肯定係炒熱mirror

呢個幾好
然後可能有人會衝出嚟話點解無人改跳舞不了柳應廷

今年造馬造到咁真係好嬲
個節目唔係俾觀眾睇咩？點解可以唔理觀眾感受？
阿lu明明係b1組最好但只係foul咗佢
b3救晒全組，但得edan可以留低
eagle咁有潛力都唔要佢
但就要咗大王，東坡呢啲騎尼人
點解一個電視台嘅節目可以做到咁肉酸

佢overall樣樣都好平均
又靚仔唱歌又得
真心就算係十強都好合理

Cotton 上round就應該foul啦
寧願要繼文

因為有唱歌同人品同Edan搭救

唔知有冇人鐘意因ton呢
可以改唱歌不了王智德

我

花蛆揀新契仔真人show

召喚樂仔

無悔生活王智德
路長靜候王智德

咁你諗好改咩名未

繼續接落去
星座不了邱士縉

好想重溫篇潮文

紅黑格仔我愛ian
BTW 點解未見到陳瑞輝 江熚生？

雖然好衰，但教主我愛你生生世世，唔好踢我出教我要同你一起走下去

魚頭不了盧瀚霆

屌你

同埋我好想同花姐講
你都識講依個係個真人騷
我唔撚明點解好地地一個真人騷要畀你搞到有咁多黑箱作業 隔幾集就劇本
乜真人騷唔係應該要夠真咩
我自己嚟講睇星一星二係真係當係一個節目嚟睇 唔係追星
但你畀我睇到嘅係你一而再再而三干預個節目 令個節目可以跟住你心目中嘅劇本走
咁真個位係邊？係咪真在你展露咗你本性？

同埋 想講好撚耐
唔係話加mirror 12個唔得
我都覺有佢哋喺度會吸引更多人睇
但有冇必要攞埋星二參賽者嘅資源
根本就係對星二嘅參賽者極不公平
點解個形式唔可以好似超級巨聲呀 棒棒堂咁
合作形式又好 星一星二battle又好
而唔係叫返佢哋12個霸住個位
仲要有人擺到明唔撚想玩

一味炒話題係冇用㗎
咩有話題好過冇人睇係bullshit
你係踩爛緊人哋嘅夢想嚟炒話題呀
收手啦黃慧君

有金絲眼鏡陳瑞輝架

相信stanley 都想擺脫星座撚嗰稱號
星座不了

死啦我自己都覺得好口賤

教主你唔好嬲

Ak我只係諗到喜茶

阿神
多謝有你呢個咁好咁愛佢嘅好兄弟
之前十月個篇已經眼濕濕咗次，今晚呢篇直情想喊
上年阿神係節目入面曾經講過簽約之後成班兄弟比間垃圾公司欺壓，要自己扔錢做仲要倒貼零收入，其實應該係同阿Lu一齊唱歌個陣嚟
阿神經歷過嘅LuLu都經歷過
唔止連登，fb同各大平台嘅人都為LuLu唔抵，大家都好愛LuLu好欣賞佢嘅才華同努力㗎
而家LuLu靜到好令人擔心
LuLu，崔可迪你是最好的
點解今晚要B3走B4解體同LuLu走喎

仲有清潔公司太子爺

其實AK招牌動作係呢隻連豬嚟

哩個唔明

永久保存陳瑞輝！！！！

唔講mirror啦
大把其他出左道嘅歌手組合都唱唔到呢個水準

AL真係對組員好
Ian 成鳩日西面

雖然話Just The Way You Are／別問很可怕有啲跌Watt
但係聽返佢哋準備復活嘅Sound of Silence又上返去果個令人感動嘅水準

覺得Jeremy 都有帶起c1
唱歌位主要佢carry
諗表演 其他人又唔覆機
出咗道 仲上心過部分星二

屌 更新未

直情過勞死添啦
一到唱歌仲要湊埋Tank

Jeremy一直都係好認真

佢喺MG2同jer做任務，去酒店執房個陣講

教主好warm好care班仔仔
又好落架排舞練舞

我都等緊

lm

未睇今日嗰集
但喺ig見到b4唱sound of silence好好聽

The sound of silence直頭正到癲

睇k lau story 今日b2又被甩beat
咁都唔係唔專業？

想再睇多次b3

Tank一開口真心好驚
唱得唔好 就唔好唱第一句
少啲獨唱
跳舞好睇但一開口直接扣到負分

anyway 佢哋好似係跟pentatonix個編曲？
推介大家聽下原版 都係超好聽

X2
我都未睇呀
平日都up得幾快
今日做乜

30強要選唱歌最難聽top 3
一定有tank

唔係話版權過唔到先轉咩
就算唔係版權我都覺得佢地唔會，呢個係比賽
就算花蛆仆街但佢地自己都係好尊重個比賽
唔出盡全力嘅話係侮辱人都侮辱自己

諗返起今日教主話想幫阿Lu行得更遠 比更加多人見到佢嘅才華 就好感動
崔可迪你得㗎！

造星一十強嗰陣都好似有講過

The sound of silence係for復活賽唱
唔過版權應該係之前另一首？

Rule breaker 段rap

無睇到
睇吓兩集頂唔順

係有少少悶嘅好期待MG3

唔講我以為rap緊泰文

好嬲......
仲想上Viutv facebook 估佢會出B3 咁撚正
點知佢出A2...唉
B3好想再睇呀 幾時有得睇

點至少少悶？係好撚悶
仲要睇埋曬啲弱智fans答唔到啲弱智問題

人地要捧免費巴呀嘛

想問hottick開咗tg gp未啊

希望唔好開喇
星一有版你睇
開咗係麻煩嘅開始

獨角王子李駿傑

都啱 但佢好低調連ig都好少更新
好想有個途徑跟貼啲

同埋想講brian啲英文發音真係要大執
句Come along come along baby won't ya
唔係獨唱 但聽到brian好大聲
我一聽係聽到
咁呀浪 咁呀浪 脾巴汪喳
佢最尾嗰ya字發音太大聲

話說eagle ig有條片係佢個人賽嗰陣嘅
然後花姐話eagle係佢心目中5強之一
咁而家係發生咩事

一路睇一路心諗 點解可以唔識答

終於諗到tiger

退伍軍人邱傲然

屌諗起狗吠

花蛆變心掛

喜茶不了江熚生

第40集呢??

啱啱睇hottick同黑狗開live
黑狗好長氣一路唔比hottick返屋企

佢同LuLu一樣都係數一數二既低調派
頭先睇佢開live發覺佢都識幾多野
但又係個種選擇淨係舞台上面發揮比人睇就夠

網上未更新40集？

屌你真係講好好 viutv當教主係導師咋 係condom咋 屌 咁撚少鏡頭 公平少少得唔得呀 想睇教主嘅人多過大王好撚多

其實我都係睇佢平時mirror go都唔係咁

係咪啲片又出事搞緊啊

路過支持 jerDan

想睇全集 但係仲未見有

睇到我眼濕濕

呢度嗰世界係咁 唔洗太上心

真係又聲畫唔同步喎！有仔仔po左
係咪琴晚我地講個team?

佢就唔該收收皮

覺得似mcc幫手踢鷹仔出局 自己帶佢 唔駛入viu

不能想像芝娃娃入mirror

Eagle bb真係唔好簽俾Viu呀
好希望mcc可以帶曬成隊B4

真心想問抖音波有咩好 唔靚仔 成浸大陸味
點解冇左個不推文

仲未upload琴晚個集

真係睇到眼濕濕
到底Lu有咩唔好喎
你話真係無位 個個入既都有料既 我服
但而家既賽果根本無人認同

Eagle
今季最欣賞係佢
Lu
屌viutv幫皮皮同阿Lu做個限定組合啦

垃圾George憑咩留低
歌舞無樣得 個樣又唔係真係吹到咁靚仔

笑左 搞到我唔係契仔飯都想改名

viu 係咪真係有mon post ?
個賽制真係好撚有問題 希望如果有三改善下
對於我呢d 唔係fans 都睇到嬲
加插mirror 相信係想吸收視？
無問題 交流下心得 互相學習都係好事
但會霸住個位係咩玩法？
唔好話今季參賽者 我相信佢地mirror自己都好難受
仲要之前花姐好似話十強唔會有佢地份？
咁點解而家30 強要比佢地佔咁多個位
之前Eric Kwok 果組留左個mirror成員
（唔記得咩名 唔係fans ）佢由一開始要玩
已經表達不滿 到最後仲要留左佢
佢以好忙為由讓個位出黎
（我果下心諗 下 忙得過最多人識既姜濤？）
但睇得出佢幾有義氣 好欣賞
不過我覺得佢唔應該點名讓個位比某一個人
應該比Eric Kwok 自己揀
雖然可能一切都係劇本啦
跟住人地小組贏左 但你又foul哂成組 輸既又留得低
B3 賭場果個so far我覺得係最高質
應該可以話佢地無一個表演我覺得差
最好笑係拉票可以唔駛成組出
咁派個最勁既出黎 solo救全家得啦
好多野好矛盾 尋晚mcc明明講George 得個樣
最後揀左佢 話佢deserve一個機會
比賽黎架喎？機會得一次 入100 強果陣咪比左你
你有進步既咪下季再黎玩
我都明偶像首要睇得
咁可能真係好多妹妹仔會比佢個樣吸引到
好啦要靚仔 咁點解果個東玻又可以留低
佢好似無乜野出眾 可能我唔識欣賞
但我見你地一路吹捧既呀lu
橫睇掂睇都靚仔過咩東玻
然後mcc又話要唱得
咁點解唱mirror果組又唔可以成組留？
同埋都幾明顯係因為要balance每組十人而做低B組
B組明明有更多更好既選擇
或者咁講 一路以黎都有更值得留低既參賽者

退賽讓位江熚生

其實大王後生靚仔一定吸到妹妹飯
(雖然連登實唔認同 但係viu IG有60幾percent人投佢yes即係好多人受落佢）
到時真係要簽佢或者叫佢入新團 咪話佢人氣高 30強出局都可以入囉
咁樣做馬硬捧 對其他參賽者唔公平又幫大王招黑

溫馨提示: 皮皮今晚9 - 10 pm 開live

大部份都同意
但我哋唔係吹捧Ah Lu
而係佢真係有實力準備充足
值得行得更遠 我哋係支持Ah Lu

可能係世界上最靚仔嘅唐伯虎

以一個純觀眾角度真心我無咩點留意到佢
可能因為viu 個劇本都唔想比佢留低
所以佢好小鏡頭

支持

Mon post員工快啲解釋

打呢個cm嘅人已經係viu員工

睇翻琴晚教主臨尾個段說話
真係好感動
佢對lu真係好好
阿lu要加油 要發光發亮阿

其實真心理解 因為太少鏡頭
所以連我都話啲公司可能留意到小魚仲多過LU

個人認為B組應該留低
MC B／Eagle B／Justin B ／Godric／John Mak／K／Lu
Jer ／Edan／AL
如果唔計Mirror就加返June B／Aiden／Jonathan

但實際上B組根本唔應該得10個位
A組應該Foul走光頭／Hugo
C組應該Foul走屌魚／Brian／Marco
咁就夠位可以入埋Mirror三個+Benson+大王
咁樣先係最好嘅結果

ig咋
我一直有留意fb同youtube留言
大多數屌佢，仲要好多人like屌佢嘅留言
所以唔係得連登先唔識欣賞佢

公道啲講句 啊Lu 吹歌嗰陣 高音得嚟算穩
其他都老老地牛聲 Lu一開聲唱已經高下立見
咁撚樣都foul

睇完阿神個ig又想喊
點解阿lu會咁慘
做呢行都要靠運氣

唔係嘅，你要計番年齡層
大王係年輕妹妹fans多，自然IG多Fans而FB／連登少
我發現連登呢度口味係偏向欣賞才華+性格 > 外貌
唔係個個都有皮皮嘅魅力

皮皮真係好神奇
不過都應該關佢性格好事

咁就唔值得入選啦

睇靚仔去選香港先生喇

Agger

如果Ian 好似AK咁讓個位出嚟 我都唔會咁討厭佢

屌佢仲要笑真係好反感

Hottick有無女朋友？

上年姜b大熱係靠佢自己嘅外表同實力
今年大王個外表已經唔係好多人識欣賞
仲要唱跳rap都唔得但花蛆又成日吹奏佢
越睇越反感

講緊真係出道 點都要有實力 要出show表演
姜都算係真材實料

造星1擺住d位，2的就foul 靜幾個係咩玩法

得個殻造咩星一開口唱歌嚇走成場觀眾

可能班觀眾係聾既咁咪無事

其實今年真係冇一個好勁嘅大熱跑出 睇咁耐都諗唔到有邊個可以拎冠軍

快去寫劇本。

姜未必係每個人心目中既冠軍 但佢既表演係對得住呢個位置

Viu好努力造緊出黎架啦
但呢度無人受

真係無

傻啦
明明有個大王喺度

foul走契仔就最好
佢又唔上心唔投入,擺明冇心比賽
我地又唔想睇佢閪面冷笑
花姐係都要死攬住佢個寶貝契仔

冠軍 大王
亞軍 免費巴
季軍 東坡
皆大歡喜

花蛆囉 又盲又聾
芝娃娃又叫靚仔，唱到比狗聽咁都叫正

[陰謀論]其實仲有另一個隱形契仔免費巴
用冇實力嘅大王反襯出有少少實力嘅免費巴
到時免費巴爆seed上三甲
觀眾都唔會好似反大王咁反都咁勁[/陰謀論]

而家唯有希望Hottick加油 會有多啲鏡頭
佢都跳得 又唱得下 仲靚仔又大隻
show到多啲佢性格
要贏班垃圾契仔

皮皮真係好正人又長情又好好先生跳舞又charm
唱歌又進步緊想睇你拍劇啊
表白皮皮

今晚之後就會有黑色背心葉鎮浩

肌肉

有EP40重溫了

推到hottick入十強

花姐造星

hottickbb啊

皮皮個樣天生就有觀眾緣
每次影後台我都忍唔住要搵佢係邊
表白皮皮

而家寄望Hottick、Will 、K Lau砌低大王同免費巴 哩兩大契仔
抖音耶就應該好快自動收皮

最後都要講崔可迪世界第一

皮皮唔只靚仔 佢跳舞好charm 性格又好 有義氣 長情專一 做嘢認真仲好有上進心
係唱歌要再加油 不過都進步咗㗎喇
冇得比

咁耐先up
搞返掂條聲未

Lulu有喺阿神個到睇comment

上年40強都好過佢地。

唔敢留言

點解youtube仲未有b3
係咪覺得唔post我地就唔記得b3成隊foul
屌你老母viutv

你唔講根本完全冇望過後面。

又真係幾似

你係咪連同George講幾句說話都唔想所以冇叫佢收皮?

係咪應該改定先

你改啦 支持下hottick

睇返尋日
免費巴真係好撚柒
又搞我姜b

其實係咪因為聲話唔同步要整返跟住搞到依家都未up?冇跟播睇 好想睇返

姜b淨係台風都贏佢幾皮啦

仲有MC

Justin B
會唔會又係劇本

之前C組咪又係得mike同will出黎 人地都係咁有乜所謂

係囉 又無規定出全組

所以個時一樣比人屌囉

睇完琴晚嗰集 覺得miss Chan chan好好喎
一開始以為佢係9揀人
點知b組頭幾round都所向無敵 分組又分得好 又識教人 全組嘅氛圍都好好 又開ig又盛 b組人氣應該係三組中最高
睇琴晚嗰集就知佢做思想工作都做得好好 所有淘汰嘅人怨氣都無乜

係唔明點解留個支那東坡姐

係連登比人鐘意係好難 唔洗心痛既

事實係佢真係表現得唔好又唔投入

唔信係真囉流到

我又理解喎
我係Justin都覺得自己冇機會玩落去

而如果我係MCC我見到佢咁消極
唔多唔少都會失望嘅
Anyway 相信B組!!

其實hugo入火火嗰組都係個悲劇黎

我都係
唔知阿神有冇mon po

個支那東坡

人地都係咁所以就無所謂
真係屌你都費鳩時

本身幾中意hugo
但感覺佢入左A組之後少左個人特色
表演質素都令我有啲失望
跳舞都算啦，但唱歌表現都差左
唔知係佢融入唔到A組定點

B組冇篤眼篤鼻嘅廢柴咩?

佢成個人好似由彩色變咗黑白咁

好心垃圾火火就咪撚害人啦
自己又唔識教唱歌又爭住要hugo

MCC foul 咗鷹仔同lulu 同b3都令我好失望

有b3睇未

係時候去洗版 屌ViuTV老母啦大家
還我LU呀

咁其實睇返個賽制有無規定全組啫
如果根本無規定 出唔出全組都係策略問題
組組都可以自己揀

hugo無啦啦俾人擺落呢組真係勁慘
你叫佢跳舞你expect佢攞到幾高分
佢嗰組啲人唱歌又夾唔到佢
根本係火火垃圾分組搞到佢地一同台就變垃圾

所以一直都係屌個賽制
根本唔應該准許人龜縮
包括之前C組

無咩嘅 我睇唔起佢地啫
每次表演都係證明自己實力嘅機會黎

因為Justin已經入咗十強
而家節目組要剪到佢由以前嘅冇信心變到而家好撚有信心
類似呢一類

你屌完人廢柴就話屌緊個賽制
龍門任你擺

佢哋廢同個賽制on9兩樣嘢無衝突架喎

其實都拍了1個半月，點解會剪得好急? 今年冇外景，又冇乜黑房片。

睇完星二好感受到姜b的魅力
花姐成日講星味星味
其實我唔覺得星二有邊個有

正

Hottick我愛你睇下我個名

hugo組本身成堆人都唔夾
賽制無規定話全員出
咁係個咁重要嘅拉票 會影響自己組員去留嘅環節
佢地揀個自己夾嘅組合又有乜問題
而且可能未必係佢地自己唔想出 可能係成組討論完覺得唔出好啲呢
一開始個源頭係係火火亂分組度多啲

係無衝突 但你明顯係一野屌咗人先
而唔係你講嘅「所以一直都係屌緊個賽制」囉

首先 佢地成組表演輸咗
然後就靠某幾個成員先拉票贏到 留返起到
咁代表咩 陀衰家？
勝之不武囉無出嗰啲

但同意火火係on9

點解hottick唔係契仔？
我覺得佢係兩屆入面最驚艷 個樣又有特色

根本拎姜黎比就係錯晒
上年最後係姜冇拎第一大家會覺得造假
依家係大王拎頭三大家都覺得假啦嘛

你可以試下dm花姐問

fine 我表達得唔好
賽制on9，龜縮free ride亦可恥

因為花蛆覺得有特色唔等於靚仔

Hottick 20強輸了

見到係花蛆造星造都咁 大王抖音坡都入到 eagle就入唔到 係我都會諗有位入決賽都未必係自己有啦

有時唔夾嘅野 就係唔夾 就算將幾勁嘅野堆埋哂一齊出黎效果都唔會好睇
佢地呢組成日都想行跳唱
今次拉票又主力跳舞
hugo根本都唔係呢條路線
夾硬用一條魚識唔識爬樹黎評人係咪陀衰家有乜意思
cotton 都仲可以話實力唔夠
但hugo真係好明顯入錯組
無進步到仲失色咗 我唔會覺得呢啲叫廢柴或者陀衰家囉

樓上劇透識唔識加密同不推文呀屌

Fc?
Eric話佢好過一半mirror喎 點會foul佢

屌花蛆夠話Eagle B 係五強人選

我同意Hugo入錯組
但光頭就算吧啦
佢最後晩餐個rd根本就已經要foul
所以真正陀衰家嘅係火火

不過foul咗都可以出道既
有得睇佢地既綜藝就好

有星味個啲都foul鳩哂喇

樓上劇透就加密啦
花蛆造星 揀人都未必可以由導師自己決定

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (59)

屌唔撚係掛

當時未遇見大王

得啦 知你好幫hugo啦

如果你硬係要講覺得唔洗成組出無問題 再話其他人都可以唔成組出
其實無野可以討論到

咪撚就係賽制問題囉 無屌鳩A C組 咪撚就係唔公平囉
如果私底下有講其實可以嘅 只係無交代俾觀眾知
咁respect B組既團隊精神同齊上齊落 唔止係為咗想贏 而真係有心一齊做個表演

cotton應該都係靠youtuber個名先捱到而家
樣同實力都無

純粹覺得佢成個比賽都係個悲劇
你地屌賽制我無講過咩
但咁就評論hugo廢對佢的確係完全唔公平喎

如果AC組都試過唔係成組出 已經證明咗本身組組都係咁
唔係某一兩組有特權
而且我本身b3 fans 不嬲都好欣賞b組

揀人時, mcc都話火火會唔識用hugo, 但最後又讓左俾火火, 浪費哂

可能因為節目組連續幾round都剪佢話想退賽
令我覺得佢呢個心態真係好唔值得留低
係慘既 但黎得真係預咗點都要分組 要跳舞架啦
而家又唔係第一季

嗰時見到佢地咁讓黎讓去都有啲燥
結果真係浪費哂hugo

其實頭round覺得Hugo幾好幾fun
但亂鳩咁分組之後佢變得暗淡，我諗變咗雞肋佢都唔想
講真我都諗唔到佢可以同邊個夾又唔會太突兀

而家個賽制set到咁，佢哋跟個規則玩係「醒目」
但我會尊重永遠全組出動嘅B組多好多
btw其實諗落B2如果唔放契仔入去
全部dancers做跳唱都唔係諗唔過

佢分組完真係無哂信心
但其實火火都好大責任
你見大王俾欣宜講兩句無信心
mcc就即刻出黎鼓勵佢教佢
hugo無咗信心咁多集，火火到底做過啲咩
同信心嘅野真係互相影響
佢地成組心理質素都好差咁

見到hugo由初初氣勢咁強搞到而家咁真係心痛

又肥又柒 點出道啊
香港人都係睇樣
小肥咁唱得都紅唔起 佢憑咩

hugo係應該參加歌唱比賽 可惜嘅係而家香港無乜平台
唯有參加全民造星 但個package又真係未得

始終呢個比賽唔係剩係focus唱
所以點解有人 包括我都覺得造星2未有人有料拎冠軍
MC就唱得樣得 但真係跳唔得呀嘛
唔係話無料唔夠班拎冠軍 但真係同上年有比較有傷害

其實可以同oscar一組,做歌舞劇之類, oscar跳現代舞嘅畫面配hugo嘅歌聲

睇好aiden hottick 算係少數唱得跳得有樣性格好

未有尋日嗰集？

viu個網同app都唔見人嘅？？

Aiden真係跳得？
佢跳舞跳得好好笑 睇得出佢有努力 但

又del左

算係咁啦 起碼實力平均 唔會好突兀